現正宣佈！由聽日開始無限期癱瘓機場！

癱瘓機場！揸佢春袋！
嬲到仆街！

只要有人開始做, 文宣就之後補上！

推!!!!

機場要人, 我要訓機場！

721 85 811

太急啦頂
９月１就９月１啦

推 721 85 811 824

推

急係急左d, 只要有心人, 有時間就可以出黎！

唔好亂 機場要集人 9月1最好

pish

個個星期都揸一揸

PUSH

太急啦
文宣好先
星期六未文宣好就入去
有一班手足比人紮左名
機場一定要人多

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

唔能夠每日黎，有人入去我每日支助一個人車費

所有唔能夠入機場既人都咁做好唔好
一人助一個人抗爭好唔好

agger

啱既 我無諗咁多就開post
唔推了